唔係好明點解仲未有家居驗紙

好似驗糖尿果d咁，一督尿就知，點解仲未有